黑警開槍後 係IG story到打[洗唔洗whatsapp通知你？］

睇清楚邊撚個先係暴徒

推

名呢

條友原IG名 chungho_ ， 宜家改左名/del左IG ， 推

留意翻，呢個唔係開槍果個

So

講完又要縮
真係龜黎

push